爱国爱港的香港艺人子女需在内地接受国民及共产主义教育

那些香港艺人回内地只为赚钱
把内地国民当成提钱机
在微博发个帖子就是爱国了吗？太不可信了
中国人民不可能把钱送给外国势力的艺人吧
所以北上赚钱的香港艺人
必需要把子女带到内地接受国民教育
才算真正的爱国
绝不容许任何外国势力思想或港独份子
来赚我们一毛钱！
不把子女送回内地接受教育的就不要赚人民币了

你要講唔該喺大陸網講
你係機場派傳單會唔會派翻俾自己人